# MRYS_lab


## App1
### Папка /app1 содержит в себе реализацию первой части задания: 
1. Файл **main.py** содержит в себе скрипт, который принимает на 
вход 2 вещественных числа и определяет, в каком из чисел содержится больше цифр после запятой.
2. Файл **Dockerfile** отвечает за создание Docker-контейнера и выполнения кода из main.py.

## App2
### Папка /app2 содержит в себе реализацию первой части задания: 
1. Папка **/app**:\
1.1 Файл **Dockerfile** отвечает за создание Docker-контейнера.
1.2 Файл **server.py** содержит в себе скрипт для подключения к базе данных, выполнения запроса и вывода результата.
2. Папка **/data**:\
2.1. Файл **Dockerfile** отвечает за создание Docker-контейнера. 
2.2 Файл init.sql содержит в себе скрипт для создания базы данных, создания таблиц в БД и заполнения таблиц данными.
3. Файл **docker-compose.yml** отвечает за сборку 2-х сервисов app и data.

3. В файле **.gitlab-ci.yml** отвечает за настройку CI/CD системы.